急!! 我地集結各方高手準備製造土炮呼吸機!!

武漢解封
開始有中國的隱形武漢肺炎患者進入香港
第三波勢必出現
依家香港嘅醫療設備已經就嚟飽和
而武肺患者最須要嘅設備就係呼吸機
其他國家自己嘅醫療設備都唔夠用
無乜可能買到
我地要及早準備
到發生先出手就太遲
我地要以下高手:
1. 熟悉呼吸機原理工程手足(最好有結構圖)
2. 有機械製作實戰經驗嘅手足
3. 一個電機工程高手
4. 3D打印高手
5. 最好醫生護士手足俾意見
依家要開始著手準備，
要搵資料同搵材料，
如果等到爆嗰刻先嚟搞就太遲
如果唔夠呼吸機
香港醫護同中咗武肺嘅香港人就好危險
我地要想方法保護佢地
兄弟爬山
各自努力
康復香港
時代抗疫

太遲
太難
唔使諗

睇咗呢條片先